其實我做人心願好簡單，舒服就得

冇任何追求
有飯食
餓唔死
冇乜痛苦
過多一萬日、兩萬日
放工行海皮飲啤酒睇午夜場
返屋企攤係床度聽kkbox
吹住風扇發白日夢恰着
呢個世界最美好既野都發生係自己幻想中

點可以咁快放棄！ 世界上仲有好多不公義既事情，好多人等你嚟打救佢地，樓主！香港再次需要你！